[PS4] Fallout 4 season pass

點解香港playstation store 個fallout 4 season pass會下左架...
人地xbox個邊仲有做特價....

好後悔之前冇買season pass....

FO4咁爛，唔洗後悔喎